[集思廣益]有冇中資企業既list

千萬唔好去破壞
大陸打緊貿戰已經無乜錢

商鋪，銀行，容易破壞既地方都要小心啊你地唔好比人唔小心一把火燒晒

夠撚膽咩

最多咪入去坐，你唔夠膽大撚把人敢做，no thing to lose